嫁俾黑警既女人，比起雞更加污糟

老八同意

屌都唔會屌

老天認同

啱， 本身警犬就成日叫雞，俾佢搞過嘅女人可能都好多病，記住大家搵sp都唔好搵差佬老婆(做臥底另計)

老共同意

衲DEE

老子同意

認同，見過老衲食開d 狗都唔屌警嫂

老鳳認同

前排先內射咗個警嫂 你唔好嚇我。。。

你做乜嘢捐軀咁傻呀

老添認同

老奶認同